今晚開市掃撚爆GME！！！！收市前要見到300蚊

大户要壓低GME個價 一定係盤前盤後
所以一開市又係散户話事

買！！！ 買爆佢！！！

買撚到佢冇貨SH

收市見600

祝暴跌5成

引老散接火棒

附上圖表分析

樓主300up買咗好多？

今日先係入貨良機

岩呀 孖盡佢ALL IN

今日唔會急升,唔好比假希望了
星期4 5就應該會黎料

又binc

記得貼倉

係機會 上啊！！！！

圖呢

見到30蚊

股王殞落